%@Titre: Groupe Est -- 2006
On considère l'expression : $E=(3x+2)^2-(5-2x)(3x+2)$.
\begin{myenumerate}
\item Développer et réduire l'expression $E$.
\item Factoriser $E$.
\item Calculer la valeur de $E$ pour $x=-2$.
\item Résoudre l'équation $(3x+2)(5x-3)=0$. Les solutions de cette
  équation sont-elles des nombres décimaux ?
\end{myenumerate}